想問下米高佐敦有個外號叫Black Jesus 黑耶蘇，其實算唔算種族歧視?

真心請教

應該叫Jesus 做White Michael, 你班白人歧視我哋

white
not black

not black
Not nameless colour